whatsapp web不能下載或上載媒體、文件

whatsapp web不能下載或上載媒體、文件，由今朝到而家都係咁，有冇其他人情況係咁。

我其他同事部機都係咁

今朝係
完全睇唔到sticker
晏就無事

我都係今朝開始到而家都唔得